自問太靚女 男仔唔敢追我?

我第一次出post, 因為真心想要advice,

好多女仔朋友都話我太靚，d 男仔唔敢追我
但我心諗，我個樣係咁，我都無計。
又有好多FRDS 話過我講野太串，太直接（呢方面唔知同樣有無關）

同埋成日D 人都覺我我個樣似玩玩下果D，比人感覺多仔追（但其實無）

因為依家我算係有個男仔仲意緊，唔想無左下文

大家可唔可以教下我點做？(Btw, 我今年23 year old) 好需要大家意見
謝謝

雞

圖

自淋漒水，仲接受你就係真愛

我敢

已射

你lum 條仔就比d意思人la
一陣條仔覺得你眼角高又重覆你所講既不幸

冇圖好難答到你

識樓主真人，真係好撚令

你都好令

唔係佢追你就你追人嫁啦

好彩我搵到男友，jm加油呀！

識樓主真人，成日飲油養顏

識樓主真人，變靚既秘訣係飲酒

紅杏出牆

死開啦 仆街假膠

我先生威脅我贍養費

樓主結左婚喎

俾你搶先

水澤美月

死人妖

做ptgf就大把男朋友，仲高收入

今日正大光明咁係老母面前倒左佢d湯

我先生威脅我贍養費

覺得男友好冇用！

冇圖學人開post

樓主係我轟私家雞
好多手足食過 個個話正
希望早日搵到男朋友